「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

我地嘅羅馬就係 : 「香港主權問題」。

喺四日前，《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會 嘅 結 果 出 爐 啦！

連計P牌留言表態 + 正/負評,
參與公投投票人數接近7000人
支持主戰法升級人數約: 6900人(98.6%)

如果唔係有AI投票的話，
大家要有共識慢慢將「五大訴求」慢慢升級上去最終主戰線
羅馬 - 「香港主權問題」

———————————————————————————————

請謹記:
「一日由共匪統治，一日我地都未成功。」
「一日未將共匪驅逐出深圳河以北，一日我地都未成功。」
「一日共匪支五星紅旗🇨🇳喺香港境內升起，一日我地都未成功。」

———————————————————————————————
呢兩個月，中国政府再一次將其醜態係國際社會間，暴露無遺，
係我地每一個有覺悟過、付出過、犧牲過嘅香港人，連結人心，連結世界取得嘅成果。
好多謝大家，我愛香港人!

「五大訴求」中既真普選，從來，永遠、一直都冇可能係ISIS/納粹軍/共匪治下真真正正實現，有既只係一直拖，一直清算，一直血洗香港人口，呢樣正正係1997年後，2014 年至今，我地有目共睹，變本加厲嘅事實。
———————————————————————————————

真正前往羅馬既方法 - 只有將「香港主權問題」擲上國際社會後續反送中之輿論，令(以美國為首)國際政府可以繼續向中国施壓，香港成為國際談判間一顆出色嘅棋子，為英美兩國謀利，香港先可以增添勝算。

近日G7、Trump、美國國務院，再一次肯定《中英聯合聲明》之重要性，
我們香港人要做嘅就係同全世界講 :
共產黨已違反《中英聯合聲明》
共產黨已經失去統治香港既合法性
共產黨擅自把港澳剔出殖民地名單。
按：1972年的2908號決議： 《聯合國大會第1514號決議》，准許殖民地國家及民族獨立，共產黨擅自把港澳剔出殖民地名單。

作為用家嘅我地 - 香港人正式宣告天下廢除《中英聯合聲明》

《The Declaration of Hong Kong》

《The Declaration of Hong Kong》嘅英文版已經準備好，正等待時機成熟嘅時候，由各位香港人向全世界大聲疾呼：「

：我喺香港人，我有勇氣宣讀《The Declaration of Hong Kong》
： 我喺香港人，但不了，怕激嬲共產黨。

呢到節錄左少少新口號 比大家熱下身先

中国共匪 違反聲明
香港主權 香港話事
清債未還 非法治港
驅共解殖 主權在民
光復香港 時代革命

Fake System, Fake JD(Joint-Decalartion)
Fake System, TRUE SOVEREIGNTY

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）

1/10

2/10

3/10

咁重要都冇人睇？

UP

多謝第一位

4/10

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

5/10

6/10

G持

多謝
5/10

7/10

8/10

9/10

11/10

歸英 跟美年代都到
Make hk great

Again !

Make Hong Kong great again !

各有各做，羅馬見

嗌得好大聲

光復羅馬

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
不圍警署

我喺香港人，我有勇氣宣讀《The Declaration of Hong Kong》

有無全文睇下？

英文文宣最實用

有，其實仲執緊

我屌

push

p牌正皮唔到

咁中文有無啊

推

ok 鳩叫順手叫埋

我係香港人啊！！！！

共產黨已違反《中英聯合聲明》
共產黨已經失去統治香港既合法性

唔好捆綁澳門, 搞掂好自己先

中文未有
睇下多唔多有決心 再一齊草擬

岩聽！

以為要駁咀

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

正評急升

P牌禁唔到正評

香港獨立！

love live Hong Kong

Push

Why

p牌無得正評，照讀

Thanks

有哂準備，快d搞

未上熱門咩都冇得搞

好口

上熱門未

未

721 811 831

Hi

Ok

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推多下

香人治港！

兄弟爬山 各自努力

同樣重要，到底831 失蹤傷者去咗邊？？？？
點解我哋無人去港鐵總部大樓要求交CCTV ？

多謝

到底831 失蹤傷者去咗邊？？？？
點解我哋無人去港鐵總部大樓要求交CCTV ？

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

幾岩KEY

有冇人留言 除左推

up

831 CCTV

推翻港共政權 驅除中国共匪
光復香港 時代革命

加埋你

呢到節錄左少少新口號 比大家熱下身先

中国共匪 違反聲明
香港主權 香港話事
清債未還 非法治港
驅共解殖 主權在民

推翻共匪政權 驅除中国共匪
光復香港 時代革命

Fake System, Fake JD(Joint-Decalartion)
Fake System, TRUE SOVEREIGNTY

有人話，條條大路通羅馬

但事實係羅馬只有一件

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

呢到節錄左少少新口號 比大家熱下身先

中国共匪 違反聲明
香港主權 香港話事
清債未還 非法治港
驅共解殖 主權在民

推翻共匪政權 驅除中国共匪
光復香港 時代革命

Fake System, Fake JD(Joint-Decalartion)
Fake System, TRUE SOVEREIGNTY

多謝返你既努力

多謝 你指呢篇呀嘛?

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴
9.07 1:00pm 機場見
9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

🇺🇸

呢到節錄左少少新口號 比大家熱下身先

中國共匪 違反聲明
香港主權 香港話事
清債未還 非法治港
驅共解殖 主權在民

推翻共匪政權 驅除中國共匪
光復香港 時代革命

Fake System, Fake JD(Joint-Decalartion)
Fake System, TRUE SOVEREIGNTY

型圖

831 CCTV
907 機場
908 美領

908

908 做咩

推推推

Pish

We demand for self autonomy and universal suffrage

我係香港人！

香港人改變世界

可以考慮

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

P牌冇得投絕對支持

支持升級，共產黨一係攬炒一係投降

sor 只有投降呢條路揀

係咪標題唔夠吸引
同開時間太夜

呢到節錄左少少新口號 比大家熱下身先

中国共匪 違反聲明
香港主權 香港話事
清債未還 非法治港
驅共解殖 主權在民

推翻共匪政權 驅除中国共匪
光復香港 時代革命

Fake System, Fake JD(Joint-Decalartion)
Fake System, TRUE SOVEREIGNTY

中国共匪 違反聲明
香港主權 香港話事
清債未還 非法治港
驅共解殖 主權在民

推翻共匪政權 驅除中国共匪
光復香港 時代革命

Fake System, Fake JD(Joint-Decalartion)
Fake System, TRUE SOVEREIGNTY

英國有義務收番香港

Pish

做英國脫歐棋子

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

原本想等過埋香港人權及民主法案，但林鄭撤回後美國國會都話照推時機應該已經成熟。

一日唔由聲明開始炸落去，一日都係等死